\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Hei"s oder Kalt} 
\index[in]{Heiß oder Kalt}  
\index[in]{Heiß das Blut}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Heiß oder Kalt}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Heiß das Blut}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/heisoderkalt} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. F\=est den Blick in das D\=unkel gesp\=annt,\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
2. Fest den Blick in das Dunkel gespannt,\\

fr\=ei das Herz und die N\=ot ist geb\=annt.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
frei das Herz und die Not ist gebannt.\\

H\=ei"s oder kalt! - J\=a oder n\=ein! - Schl\=agt dem T\=eufel die T\="uren \=ein!\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf g\>\bf F\>\bf A$^7$\\
Hei"s oder kalt! - Ja oder nein! - Schlagt dem Teufel die T"uren ein!\\

H\=ei"s oder kalt! - J\=a oder n\=ein! - Schl\=agt dem T\=eufel die T\="ur\=en \=ein!\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf g\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Hei"s oder kalt! - Ja oder nein! - Schlagt dem Teufel die T"uren ein!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. H\=alber Wille ist g\=anzer Verz\=icht, h\=albe Menschen gef\=allen Gott n\=icht.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
3. Halber Wille ist ganzer Verzicht, halbe Menschen gefallen Gott nicht.\\

H\=ei"s oder kalt! - J\=a oder n\=ein! - S\=ieger s\=ollen bei Chr\=istus s\=ein!\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf g\>\bf F\>\bf A$^7$\\
Hei"s oder kalt! - Ja oder nein! - Sieger sollen bei Christus sein!\\

H\=ei"s oder kalt! - J\=a oder n\=ein! - S\=ieger s\=ollen bei Chr\=ist\=us s\=ein!\kill
\>\bf d\>\bf g\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf g\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Hei"s oder kalt! - Ja oder nein! - Sieger sollen bei Christus sein!\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
In der 3. Strophe hei"st es statt ''niemals d"urfen wir lauwarm sein''\\
oft auch ''Sieger sollen bei Christus sein''.
\end{small}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Horst Wesenberg\\
FA: 96 TS: 66 PI:\checkmark
\end{angaben}
